請唔好令自殺成為風氣！！

知道大家都好攰好辛苦
又要日日出黎，開連登就睇到一堆負能量
依家烈士越來越多，反映到巴絲打有幾咁無力
但係都要撐落去，唔好比班垃圾高官指住黎笑
烈士一個都嫌多，唔好再出現更多烈士
你地嘅命唔值得犠牲喺啲畜生身上
留得青山在呀